{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 투스테이풀빌라(개인온수풀,노래방,포차) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴入室はお断りしております。払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 直火式調理は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用してください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 未確定のペンションの予約は自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 個別バーベキューと個別屋台バーベキューの予約特典があり、炭火は50,000ウォンです。 個人プールを利用する場合は、ぬるま湯料金が追加されます。 様々な施設とサービスが提供されており、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビューパーティールーム、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、プールビラプレミアムペンション、プール、カラオケ、バーベキュー場 、屋外プール 、共用キッチン 、常備薬 、駐車可能 、キッズゲームパーティー可能などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性がありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューや個別屋台バーベキューの予約特典があります。炭火は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、個人プールを利用する場合はぬるま湯料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "様々な施設とサービスが提供されており、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビューパーティールーム、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、プールビラプレミアムペンション、プール、カラオケ、バーベキュー場、屋外プール、共用キッチン、常備薬、駐車可能、キッズゲームパーティー可能などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 533
    }
}